魯比奧對美國國會通過香港人權與民主法案感樂觀

提出在美國國會審議《香港人權與民主法案》的共和黨參議員魯比奧表示，他對國會通過法案感到樂觀，認為法案將獲總統特朗普簽署生效。魯比奧接受美國《大西洋》雜誌訪問時指出，相信美國國會將輕易通過《香港人權與民主法案》；他說，曾與特朗普私下討論法案，認為對方對通過法案沒有表現抗拒，白宮亦表明會簽署法案。

他不認為，特朗普會因為中美恢復貿易談判，而運用否決權去否決法案，指他向特朗普提出，中方既然正準備違反1984年與英國簽定的《中英聯合聲明》，美方如何能夠相信中方在貿易問題上會信守承諾。

魯比奧又表示，《香港人權與民主法案》一旦通過，最重要是如何執行，包括每年檢視香港的人權與民主狀況，以及向施行鎮壓的警員等個人實施制裁，否則作用不大。

sir this way

最緊要燒山收聲

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

魯比奧又表示，《香港人權與民主法案》一旦通過，最重要是如何執行，包括每年檢視香港的人權與民主狀況，以及向施行鎮壓的警員等個人實施制裁，否則作用不大。

重點要制裁狗

瘋狂多謝rubio

快D SIR!!
香港人頂得好辛苦....

快D過左佢...我地再做下一步

最尾果句真呀 一定要制裁popo

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要班仆街還啊

要佢地生生世世、子子孫孫都做大灣區人

點解等左好似好耐都係感樂觀, 幾時有結果?

冇錯

呢排有無手足可以搵佢坐洗頭艇

《時代革命臨時資料庫》

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

兩個post內容唔同
一個俾同溫層睇，一個俾外國人睇
P牌仔求幫推

共產黨講既野一個標點符號都唔信得

過左聽證會先再上國會投完再比白宮，白宮簽完，正式成為法例仲要政府肯實行呢條例，之後要國務卿交報告，交完先報告review左先再出制裁。。。漫漫長路，香港唔可以自己停落黎。

依隻5毛講到好長咁
不過都係好事
大家有心理準備同你地長期戰呀黑警

全香港都要呀 在可用制裁項目
留多D選擇權畀美國

我屌你老母，5你老母毛咩, 你條弱智仔冇常識去睇多d野啦 學人搞分化，正一食屎狗。